其實你哋成日講嘅jj長度包唔包埋春袋?

我11cm係咪即係標準以上?

普遍計埋肚臍位

樓主真係大條

笑到停唔到

包皮過長3cm計唔計埋

who is wendy?

如果jj計埋春袋，春袋就唔叫春袋叫jj啦

唔計
同埋冇包皮過長呢回事，係你賓周過短

撚就撚 春袋就春袋

嗰六撇係乜撚野嚟

計恥骨（撚嘅上面）到龜頭
btw你點計都係短撚
畀心機搵錢都有女屌嘅

腳眼計起

細碌叫賓周 大碌先叫鳩

my gf

我菊花開始計，剛好11cm

尋晚唔小心淥親個袋仔
做完手術之後 短左5cm

屌呀 即係平時賭j找數係齋切條嘢 留返個春袋子?

你個春袋係hello kitty咁樣旁邊有3條鬍?

g持樓主
龜頭夠分開叫
咁龜頭屬唔屬於jj

平時賭J找數係切條毛

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

尻毛